［理性討論］奪權

本來無咩立場，但呢個時候唔係講黃藍絲
係講事非黑白，你當我藍絲都好

成個政府架空左除左出稿譴責無人回應
警方屌政務司司長出黎降溫

相反每次有事發生，警方都是第一時間回應
宜家比人感覺警察取代政府決定社會日後發展方向
好似奪權變左軍伐政府咁

有無理解錯有錯請有理據狠狠地屌

無錯的話麻煩文宣組幫手宣傳
整埋英文比外國媒體
歡迎全世界一齊理性討論

歡迎理性討論

等解放軍入城同黑警死過先

岩岩先睇下司長出網誌向警方跪低
更加證明左政府既決定權去左警察到

徐步高案幕後黑手現形